【毒叔遊戲台】最難死的GAME 星之卡比 SWITCH

毒叔休閒直播台
發呆手殘得啖笑~
宅在家打機隨意開實況 多多支持~

連結:
TWITCH:
youtube:
聽說今次星之卡比是最難死的遊戲 手殘玩家恩物

由於台主已成為返工狗
一至五開台時間約: 9:00pm - 12:30am 星期六日全天開